依期一齊旺，大家唔好jump！［121］

1:1

goal 啦

1比1

11

墨城反cup

再反cup

貼主勝果條友

cup佢

刷角 客勝呀

邊個入

Goal 整多兩球

Cup埋

一開新po都入波

無買到添

買咗我對家未丫 屌你老母

主客劇本了

cup佢老母再刷埋角

一貼飛對面入

巴打

Cup佢老母！！

Cup 佢老母閪啦屌

刷角啦

咁惡

普巴好似叫糊

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注

多謝岩岩買2000蚊主盤真飛既巴打
貼真飛真係好邪
我代表客隊多謝你

繼續gel啦屌你老母
諗起有場火車頭加時入兩粒反杯

岩岩想打有人post主隊隊真飛，仲唔係劇本到，就即刻1:1

佢串尻我先

Cup 佢老母！

墨城冇角大唔緊要,同我赢左佢就得

咁買依家買乜好?

杯埋牙德

墨城禁屌都輸 咁抵輸啦
細注玩玩

無入球

就係個場買主客

客ng

仲要引用我條客盤飛黎鞭

角球呀

客W

又到你GEL?

角呀你老母

角大好緊要

有冇link

快撚d cup !!!!!!

主23456

墨城cup埋佢

唔好笑住
完場先
好撚興奮

澳假果然跟足劇本做事

好撚惡
講下笑都唔得咁

角呀

客快cup

墨城cup

g持

唔係你

客CUP

杯唔杯都係其次 刷角啦

係咩
sor lo

反cup的號角

走盤都好啦 刷角啦

又翻生。。。大注真係令人興奮

阿德成日拎紅,唔敢買

喂 咪撚笑住先

cup呀

C plz

5c

-5c

角球好嗎

想jump

呀德比心機刷角 墨城比心機入波

墨城入多粒

6c

支持主客

上呀 角球啪啪啪

連c到完場

已經不敗咗仲有錢贏

墨城

刷角呀 刷角呀 上呀

同晒路

-4cccccccccccc

我感受到呢場會rc 0.5b

-3c

幫手叫

墨城個勢點

半場中位角係咩

刷角呀

墨城 3:1完場

-4c

8.5 9.5

8

墨城cup please

批准

再多啲角球唔該

Thx巴打

墨城大船開出

仲差5c

多謝

主客 1:3 3:1 全大叫糊

開1:1 就jump

上呀 角球呀

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注
7.墨城無入球

墨城反cup抄50次

利申燈 盡情買兩邊

下場

角球呢

角尼屌你老母

我買左墨城NG

平手盤啊巴打
入多粒先無入球啦

角呀角呀

放心,會中

已批

比多5c

14.5s gel 緊

墨城勝埋 一季粉絲

100次

好過收息

阿德3-1/3-2

110次

墨城cup丫

墨城反cup成功以後追硬佢場場買佢

12c一世澳迷

120

想買客勝

買。

刷到上10c

12角就一世澳迷

識玩

刷角未呀屌你地

角呢屌你老母臭系

真係似NO GOAL啵

爭3角呀屌你老母

信念

阿德3-1

未來人

比多4角嚟啦

一定係墨城W

科拿路利會將功補過

黎啦黎啦 要入啦
客ng

有無人睇緊live
邊隊好啲

差3C呀

墨城 劇本到啦

比C啦 屌

客快上呀

班垃圾刷角未？

角球呀屌

屌你老母科拿路利 再斷腳啦仆街

主入23456

角呢仆街

墨城80分鐘後1:2
之後ft 12c 1:2
有無同路

-4c 刷角未

8.5s

Support

ok

78’ 客goal

墨城反杯時間到了

角呢

覺得80分鐘後會有多球,等再高水d先買算

墨城入

個阿辛利廢撚過卡馬奧

俾個機會

角呀屌你地

似係無入球

睇數據分析 墨城80分鐘後入角大
通常都開到兩角

Approved

Dllm又輸

approved

刷角啦好嗎

推人都冇12m

呀蛇都咁講 重等咩

唔好灰心
仲有機會刷角

唔該比C啦

Cup佢啦墨城

Jump

杯未呀

半細全細角細又殺左幾多賭仔?

集氣 準備買客勝

唔求多 只求9角

比角啦好唔好 刷角啦好嗎

一山不能藏二虎

所以客w

買2.5大波 但求賺餐飯

Dllm洗唔洗冰咁耐角

刷角啦阿德！！

又停角

停撚完角未呀

我想要角呀 12角一世澳迷

12角以後剩買呢兩隊

角角角！快俾角

1:2

1-2

落後主隊角啦

Goallllll

贏錢

唔計

-4c 守住2-1

Cuped

offside

Gel ！賺餐飯

越位
1-1

Cup 刷角啦

1:2頂住

主客劇本

睇vr?

又fake

fake完又_ _入

fake完對家屌老母

搞掂2.5b 1.5b ez

又係個科拿路利個死仆街臭閪

屌

不了 no gay

14.5s表示好淡定

阿德Ng

墨城話 e球係賀城仔退休的

科拿路利 我屌你老母呀

兩隊未開過和，呢場就和畀你地睇

又射失12m 又fake goal

越位

墨城再黎

咁樣無左兩球

假撚到

買澳職真係練心大法

科拿路利過唔撚到今個月

樓上仲有人以為入左

被迫害

墨城生性,打破個定律

12角一世澳迷呀

又fake

有冇人一齊入7.5

1:1練心臟

等睇客比人絕殺

一定得

搞到我仲開心左一秒

不如比多3隻角

下一隊主

唔通真係NO GOAL

G持

on9 應該又會呢邊唔入 果邊入

科拿路利死全家 斷腳收山

不如刷角啦

屌，fake

ys

刷角機

假撚到癲

個個都睇live咩傻尻 係到笑人

Ccccccc

想比主勝都唔好咁明顯呀 大佬

刷角未呀屌

十四號個仆街有冇落過底

8.5b

屌你老母 科拿路利個死仆街臭閪

信數據

球證買左1:1 入左都要睇VAR

角細gel定

樓上

全世界綠字刷分
superrrrrr

跟

Fake goal唔駛發爛渣既
成堆人講完fake goal仲有人以為入左唔講得既？

快撚啦墨城

墨城cup arrrrrrrr please

刷角 快刷角
刷角 快刷角
刷角 快刷角

墨城cup以後淨係買你

刷角呀屌你地

刷角呀屌

角細水泥gel

Gun

jump

會入

Rip

比角好唔好

未jump

開到9.5大我裸跑

1分鐘3角

收硬 針咩

下場咁解

買咗9.5s
手多買8.5b

7.5大中硬 入！

All in

7.5b

墨城要反cup啦

是旦搵隊入
最好就主隊入

澳假 入呀

墨城絕殺啦屌

被澳假迫害 ifc見

科拿路利 將功補過呀

角都無 賭j咩

又逼害，上次有場亞冠買客主，83分鐘主cup點知fake 而家又

求求2:1

補時會有一粒

無人發爛渣 係你個傻尻係到笑人睇唔過眼姐

墨城入波喇plz

super踢黎做乜呀

訓左身主ng

細波細角走盤

全世界jump

C

條傻尻自己出黎申請搏屌 順下佢意啫

屌 墨城迫害 12m唔入 下半又fake goal

屌你老母半大全大岩岩好死撚哂

踢黎撚賭仔

爆角啦仆街仔

墨城cup pleaseeeeeeeeee

比多2c

連c

澳假 比c呀

半大全大角大乜9都死哂

球彩台條友都幾串

屌你有c未啊？

墨

係呀 宜家笑緊你eq低添呀

比多3C

Cccccc 墨城入波

絕殺啦好嘛

墨城入波

墨城快絕殺佢

絕撚硬

8.5b gel

咁都唔入

仆街唔擦角

墨城上呀
絕佢老母臭化閪殺呀

大家入黎想贏馬會錢 你衝出黎搏比人屌為乜呢

入呀c呀

墨城入波啦 重注左

兩球柱邊

4連角

墨城兩球柱邊

墨城唔該

球探快響啦

4分鐘

唔係買盤？

補時比多3C啦屌

呀德入呀 屌你老母

無買盤？

劇本出現了，墨城

主客劇本呀

6角我屌你老母

難

主隊入呀
俾多2角呀

主快入禁區仆街啦

no goal here

墨城上

入佢呀柒頭墨

好彩冇買

講句事實唔啱聽咪Block我，完全冇笑過以為入左班人，咁大反應都唔知做乜

阿德咁廢

Super

角啊大佬

一場澳假細波細角和死幾多人

同我絕殺佢

比角玩死

墨城可以絕殺

針

絕佢老母啦

2c都冇diu

又唔刷角又唔入波

墨城都唔正氣弓

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注
7.墨城第三球no goal

on9 見到1:2以為叫糊

真係冇角

大家賭緊錢搏殺緊 你又唔係報分 又唔係打氣
係度講埋d廢話唔屌你屌邊個

屌入啦

平手盤 想贏

咁都冇角

16連角來了

係咁先

完了吧

無角開即場托咩

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城平手盤
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注
7.墨城第三球no goal

最後輸$10

完

半3全6 屌你咩

Ng 係指next goal定no goal

臭閪足球

7.5s

Allin dusseldorf

比球証逼害

同撚晒路

想中盤多過no goal

Next goal

咪係

本身想買+1 1.54
貪心買盤

澳假唔刷角叫咩澳假

墨城最後10分鐘完全唔似想贏

ng多數 next
no我會打no

墨城逼害賭仔
買半和 射失12m 半場前又被絕殺
買反cup又俾假希望

無輸都好呀 唔輸就會贏

澳假乜撚都開唔到大踢黎把撚咩

屌你老尾 力做細波

以後blacklist 科拿路利個斷腳狗 以後每次有墨城條撚樣出黎我咒佢斷腳

埋單贏800

牙德咁都唔洗輸

屌 連C完之後停C到完場

跟左大蛇都輸

我輸一注炸

出面客受讓 馬會平手

輸少少

9.5s cashed
8.5b crashed

中維度錫但輸7.5大
落到底都冇角

墨城走盤
9.5s gel
補左6.5b $50
埋數贏少少

馬會好撚準的

屌啦媽，假到仆街

玩咁大

終極練心

10.5s
8.5s
1.5b
2.5b gg
7.5b gg

無賭過

特別項目玩咁大真係好撚癲

個14號仔直接退役啦

又輸了

終於綠字59蚊了

恭喜

46k

條撚樣救角
唔追咪角球

佩服你既勇氣

輸角大 客1 客3 大波 客勝

埋單輸$20

嗰20用咗黎買波膽2:2/3:3

你角球又買幾多先

特別項目1.6倍 你都46k 唔抵喎其實

輸哂了 唔玩啦 刪apps

主客咁都開唔到 抵澳洲頭頂有個窿

gchi 我删咗3個月先開翻

屌你老母
睇直播都睇唔明球offside 係點
個波入左龍 旁證都冇舉旗 跟住就話offaide
唔通miss 左之後個舉旗畫面

想喊出黎 一場比墨城迫害兩次
12M唔入搞到我半大輸左，又越位搞到NG輸埋

今晚有航母嗎?

睇好主客的,冇嘢講

我係上個帖有比過
但冇人理我

有本，唔駛同你搏冷都贏得多過其他人
但係有本都唔買呢樣啦 好高風險

黑撚到仆街呀屌

上面貼左飛 1皮

慶祝左幾分鐘 先至話offaide

而家睇

跟左你 大蛇 沈船

都有賺 贏就得 但唔建議 好高風險

得番500
留番一野車落航武算

感謝三位大師 原本想add月巴 但TG BAN逼害禁咗言唔知幾時先開得返

就抽 無我曼 睇下痢老母又點威先

開過個？我無玩tg 條女唔比

我巴打西維爾先

比番條女人啦

比下面唔好抽到西維爾ok？ 如果唔係兩邊抽到盡

要我切手 ？

唔知咩事封 仲要等多一日掛 等囉唯有..

想睇西維爾仆街死

想睇曼打拜

幾點抽

準備開始

岩岩場波和和氣氣咪幾好 買左盤都有錢淨

cashed袋袋平安

屌佢老 和波踢黎把撚

半大同墨NG 豬到仆街了

贏800

今朝先講完 半大好難開架
你估好似一陣海牙咁易開咩場場半大

今晚再嚟過

大佬我跟你搵食

搵咩食我都唔出水 唔講牙石對家會贏又講你聽

被逼害

航母 杜塞爾多夫盤

和-和

屌你第1場得6角 閪撚到

抽籤未！抽籤未！

抽左啦

利對鏝
疤對羅
鍠對祖
拜對西

利雲特定伊巴好

英超必入4強

四強唔洗諗 疤拜鍠鏝

大膽預言

兩隊英超對 一定有一隊 衝入4強

巴同拜仁就穩
另外兩場就唔知了

你地咁鐘意睇小意假大佬

當初獌抽到閪維爾都話穩

尋晚rb又係客大 今日又客大
都係射失12m

利88
疤係今年冠軍了

咁快就燈疤 話唔定8強出局

上年皇

祖贏到就入硬決

皇馬應該嬴到祖記 熱刺唔係衰on9一早就foul左祖記

屌欣宜巴打留tg, 想同你傾波仔

我地獄黑仔王

（勸世）
勸各位小賭怡情 好了
所有野都係整定 謀事在人 成事在天

jump咗好多人？

今晚再出水

毒水

澳職冇事既

人生好難

求派

巴打 咩app

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4404
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期五 3 基爾(主) 對 海登咸(客)
主 [-1] @ 1.90
星期五 19 羅連安特(主) 對 奧連斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.68
星期五 23 弗賴堡(主) 對 史特加(客)
客 [0/+0.5] @ 1.72 $2000
金額 $2,000.00

睇開咗 其實冇嘢

大大力 轟落去

習慣就好

知道就好

個apps叫比分大師

歐聯4強係咪再重新抽過？

人類總係想重複犯錯
又想買海登咸角細

買親過關都西 未試過收足咁濟

3X1

有歐霸決賽組合買未

馬會對妓

留名

得返七十求起機水

航武

近排買三場平手盤 全部走晒盤

Thx 巴打

今晚我要屠狗會

係大陸收唔到telegram 收唔到航母

求航母

羅連

希望中得哂

中3關保唔保到本

no

all in跟左 學山神3*1

All 煙都3X1

我all咁少 無大蛇咁多本

會中哂 唔洗諗回唔回到本

Me2

基爾點睇

最多中3場

今晚犘哥點睇？讓球盤開到1.5/2球

斷邊關

出面轉哂做1.5了

近來玩賭波成日發覺自己小玩幾百蚊單頭或過關就贏

一大玩幾千以上即輸

祝好運

我再跟

想轟基爾半大

70% 心水
GFCO下盤

第一次跟足大蛇買

已allin

訓醒等收錢

跟左睇下三點醒唔醒到屌波 恰下

基爾角大

有冇巴跟

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城平手盤
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注
7.墨城第三球no goal
8.杜塞爾多夫第一隊入球

杜斯多夫有無同路

利申少少大注

有啲想要

⼀⼁垃圾炒12m 少左1200。。。

諗緊基爾半大
諗諗下就落飛

我

接納

4894 角球大細 星期五 2
杜塞爾多夫(主) 對 比勒費爾德(客)
角球大細
大[9.5]@1.88

$ 20,000.00 $ 20,000.00

勁

又中啦咁就萬幾

同路

基爾456對家唔該

轉左盤

準備航母第一場

杜塞個盤會輸半

基爾角大 for sure 只係1.73 低左d

唔會.

角大號起航
準備嗌角啦

基半大
比垃圾盤

有冇比垃圾

航母穩唔穩

杜塞

訓醒收錢

主隊
心靈投注

跟唔切角大

穩到仆街無得輸

杜塞比角啦屌

基爾入波未

落左錨 穩到海嘯都唔沉

基爾獸快入啦

刷角啦喂

我唔怕基爾我怕杜爾塞多夫

基爾獸gogogo

轉盤可能收到半既

冰角

基爾半大呀

杜塞 比垃圾
2隊肯角未

基爾獸快

兩隊半大ok?

下盤穩了

諗住半0

主12m

基爾獸12M
射撚爆佢

Where are 角

GOALLLLLLLLL

角呢 比垃圾

10

基爾 1-0

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一粒先
依D先係架嘛
墨城個D垃圾

刷角未

死閪波，下次買佢對家dklm

唔好提了

Goal

啱呀
買咗墨城第一球

半大快！

終於1c

岩 澳假都blacklist埋

-9c

刷呀

杜塞入波未

德乙齊刷角呀

基爾獸繼續456

杜塞都有落底出波
但不幸冇角

離10C唔難啦

基爾入多球，唔要走盤呀

2c

基爾請你半大

3c

基爾刷角阿

基爾入多幾球穩陣啲

杜塞比垃圾 繼續刷

wtf

比垃圾

2.5b 缺2

杜角大穩陣啦
輸緊粒

杜c jump

心靈投注又贏

基爾角大 杜塞反cup

主隊反cupok?

刷角啦 10C OK啦??

刷佢老母角啦杜塞
－7呀

收硬tim

基爾獸進入炒佢456

鳩爾半大未

幸運乜乜
泰斯仔

杜唔知乜冇起過腳

點撚解杜乜柒多夫一個射門都冇

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-1

起咗了

有料到

即入

杯佢！

咪掛住入波 刷角啦

一起就入

好波 頂住cup佢

比垃圾ng

杯埋佢先啦

基爾半大未

基爾刷角 杜塞反cup

入波之餘都要刷角呀

兩隊主入波please

Diu u輸fg

唉 又二簡一簡錯 想針

基爾獸快啲入多粒

杜斯多夫刷角呀

4c

基爾獸

前兩日出9中3
今日再黎
16/3
1.山度士上盤
2.獨立狗半主
3.墨城平手盤
4.首名入球科拿路利
5.首名入球畢特辛斯基
6.墨城第二球 大注
7.墨城第三球no goal
8.杜塞爾多夫第一隊入球
9.甘堡爾半大x阿積士半大x燕豪芬半大

基爾獸你屌打都要入波先得架

杜塞 海登 入波只係時間問題

入得咁快都要刷呀

快d 炒客隊啦

基入多粒 我轉gay

兩邊刷角

基爾半大又呃錢 你唔好升班喇 咁仆街

屌 睇錯gay 角大

不了海登

杜入多粒 我同你搞gay

基爾刷角阿
杜塞反cup

穩撚到

基爾20

基爾獸好野

2:0

場場半大

基爾獸進化！

基爾獸2.0

4；0開埋個大比我

-5C

基爾獸繼續進化

大基爾獸

快10角

Gay耳

海登 入返球 輕鬆贏半 杜塞全格

見佢落飛就冇要到基爾半大
走寶

紅蓮基爾獸

岩岩訓醒 又爆pm

杜唔知乜俾多幾粒啦

差比垃圾

杜塞 入多粒

信左佢fg覺得自己on9

月巴 基爾獸正氣了

刷角阿基爾獸
杜塞反cup

杜塞生生性性
比我贏上盤

人地叫古拉獸

杜快手 2-1

話說我終於有場唔洗嗌

杜塞刷多角

你唔係比人mon post咩

羅安
史特加
喜伯年

杜斯多夫追和反cup叫爆區

唔洗再講唔正氣

屌係wo 扑暈自己先

好少夜晚你仲係到 多數見你都朝旱

兩場德乙刷角呀

固拉獸

今日既口號係 ez阿

今晚正氣波

半6 －4

多數夜晚買完就訓
輸左既朝早睇下追唔追得返

下半場再入
3:0就大古拉獸
4:0就進紅蓮騎士

我發覺成日同巴打你同路之後要叫追和反cup 尼卡沙個場

Btw 杜反cup

尼卡沙我無買 幫人叫

先過一關

比係上盤定下盤 無睇過

平半下盤

杜斯多夫反cup!

幫你叫

集氣

集氣嗌4隻角

杜C刷C

4角

杜狗贏波下年攞德甲冠軍

杜1:2

又要叫反杯

講完即輸

個龍廢到呢

杜C要入波就要刷C

刷角先 其他野 遲d慢慢傾

屌咩兩腳中龍兩球

屌你老母臭閪咩

杜想點撚樣

屌 dump

球罰波射得咁中都入 on9

差4角

快手cup la

刷角呀仆街

幫嗌杜塞cup

杜塞 比垃圾 互刷2角啦屌

7c

2:2

2-2

失一球就追一球

22

2：2

岩啦 刷C先入到波

打乒乓波咩

刷多3角先好分勝負

Cup 撚埋佢啦屌，主場都和隊垃圾好唔好意思呀

杜塞反cup先

我屌你啦杜斯多夫
入多人地幾粒唔得咩

-2

-1

-2C

刷埋佢

cup呀杜菜

9c

基爾刷角啦

有冇海牙同路

屌你老母 榜首都俾人入二球

-1C

依個角連得靚呀
keep住

快d刷多角 好想訓

5c more

杜C刷埋佢啦 唔係點CUP呀

巴打個比盤有望

10c

10C 訓得

10c
搞撚掂

10c
訓得

訓啦 1角實有

9’.5 b 我條8x1頭關

咁就2皮啦

10了

我4串1頭關

4c more

GEL得未

基爾入多粒啦

gel

主隊正垃圾 輸埋去啦

迪加W
史特加角細
柏利天奴加1

杜斯即將入波

比垃圾
海牙

基爾獸唔係收手下話

基爾果場比多幾粒黎

我都跟左兩千

杜cup please

基爾獸唔好俾人入都收貨了

爽YY

32

cup

cup 3:2

3 2 goallll

3:2

頂實呀杜夫

基爾比多3粒

杜菜基爾獸一齊頂實

3:2 ho ball

低水角大都開唔出

跟住買咩好

主隊炒客啦

係NBA既節奏

杜比多粒我贏盤好嘛

5萬買左波膽???

基爾會係80分鐘入到3:0

是但搵場角大

42

goallllll

4 2 goallll

基爾贏波唔刷了

4比2

Ho balllll

4:2 一哥本色

9買

4:2

大家開開心心就得

德乙巴菜

屌佢 杜斯goal

買咗杜斯半主，只能說句屌佢老母

頂 原來荷甲角冇即場
仆佢個街

歐塞秒入

呢d 先係一哥ma 話cup就cup

幸運乜乜！

不嬲呢個鐘數既場次都冇即角

羅連好波

羅連goal!!!

法乙d波秒G

正氣羅連!

阿積士goal

無啦12碼搞死

阿積士Goal

基爾獸頂撚住
記得你係讓一球球半

基耳快手比多球啦，唔入比人入啦好嗎

基爾入好了

羅連叻仔
1：0

頭先佢哋打嚟，話2:0完場，叫我可以早啲休息

羅連再入不要半格

羅連俾多粒我

9.5s gel

基爾快將入波了

呢到係咪有巴打買左羅連
1-0now?

阿克馬爾goalllll

角大已死

幸運入波

Yes

基爾21...

屌 21

2:1

果然基爾又玩野

德乙2.5大goal

笑死

2:1 主隊刷角入波啦